偷銀包應該要仆街死

岩先老蘭都比人偷咗銀包屌 班人含撚死啦

淨係想要返啲證件